{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62560&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 더밤S"
    },
    "text": "全客室にはロールやバグができる高仕様のパソコンが備えられています。 パソコンは全部で60台で、そのうち20台はNVIDIA3060と最新のマザーボードを使った新しいパソコンです。 モニターはすべて 32 インチで、20 台のうち 200 ヘルツの新しいモニターがあります。 スイート、プレミアム、ファミリールームはカップルPCで構成されています。 全客室には空気清浄機が完備されており、スイートとスイートツインにはスタイラーもあります。 最高級ベッドが完備された全室は、スイート(キングサイズ)、スイートツイン(キングサイズ+シングルサイズ)、プレミアム(キングサイズ)、スタンダード(キングサイズ)で構成されています。 スナックバーでは、最上級コーヒー、缶飲料、スナックなどを提供しています。 最近は安全と利便性のために新しいエレベーターに交換されました。 客室では233チャンネルのデジタル放送が視聴でき、ネットフリックス、ディズニー、ユーチューブ、アフリカTV、ディライブなども無料で視聴できます。 宿泊料金は2人基準で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、1時間あたりの追加料金が発生します。 未成年者は入室できません。 スイート客室は号と2号ライン、5号ライン、6号ラインに分けられ、それぞれ異なるスタイルを持っています。 駐車場は計35台の駐車スペースを保有しており、7台は室内、4台は屋外、2階屋外には4台の駐車スペースがあります。 ホテルは両面道路に面した位置にあり、出入りが双方向に可能で、ホテル正門前の道路にも駐車が可能です。 ホテルは梁山駅から約2号線を利用してアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルには何台のパソコンが備えられていますか？",
            "answer": "ホテルには全部で60台のパソコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "新しいパソコンは何台ありますか？",
            "answer": "新しいパソコンは20台あります。"
        },
        {
            "question": "モニターのサイズは何インチですか？",
            "answer": "モニターのサイズはすべて32インチです。"
        },
        {
            "question": "新しいモニターのリフレッシュレートは何ヘルツですか？",
            "answer": "新しいモニターのリフレッシュレートは200ヘルツです。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはカップルPCがありますか？",
            "answer": "スイート、プレミアム、ファミリールームにはカップルPCがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはスタイラーが備えられていますか？",
            "answer": "スイートとスイートツインにはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どの客室には空気清浄機が完備されていますか？",
            "answer": "全客室に空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室には最高級ベッドが完備されていますか？",
            "answer": "スイート、スイートツイン、プレミアム、スタンダードの全客室に最高級ベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "スナックバーでは最上級コーヒー、缶飲料、スナックなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは新しくなりましたか？",
            "answer": "はい、最近エレベーターは新しくなりました。"
        },
        {
            "question": "客室で何チャンネルのデジタル放送が視聴できますか？",
            "answer": "客室で233チャンネルのデジタル放送が視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は1時間あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "スイート客室は何号線に分けられていますか？",
            "answer": "スイート客室は号と2号ライン、5号ライン、6号ラインに分けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の駐車スペースを保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計35台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "室内駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "室内駐車スペースは7台あります。"
        },
        {
            "question": "屋外駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "屋外駐車スペースは4台あります。"
        },
        {
            "question": "2階屋外には何台の駐車スペースがありますか？",
            "answer": "2階屋外には4台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "ホテルは梁山駅から約2号線を利用してアクセスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 664
    }
}